原來one piece有革命軍真係好正

岩岩睇完劇場版好感動

直接屌打世界政府